《突發》將軍澳人罷工啦

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

d人仲排緊 排到100幾200米外

梁天琦票倉 將軍出馬 代父從軍

借位推post 唔該手足

巴士已經開始冇人等
全世界都屌黨鐵

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

快餐店開始多人

將軍澳獨立

想問入將軍澳係咪都入唔到
最慘係我呢啲勁遠水路出到一半又塞
又返唔撚到屋企

將軍澳返南區我真係返唔到工

直接去摸埋調景嶺站 攬炒

哇施主平時返工要幾耐時間？

去狗屋兜個圈先啦，唔好比佢地抖

調景嶺同康城都爆埋先攬炒

其實係啲人唔識搭巴士

係咪應該學下

見到即u turn去食早餐先

實時

食個早餐先

我都唔返lu

係咪少人左啦好似短咗咁
慢慢行過嚟先

其實係d人唔想番工多d

入無事喎

True

勁暢順

我都係南區！所以今日打算home office

其實d人散得好快 就算迫爆人果時我行2分鐘到都上到車

成班豬仲咁聽話

日日都係咁就好啦

推撚爆

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

This stupid govt developed tko south before the construction of new tunnel to lam tin

我夠想罷，但個course唔上一堂就要下年retake

你都痴撚線 邊忽唔識搭巴士 全世界都知上巴士計無兩個鐘都離開唔到將軍澳 緊係無人等啦

係將軍澳人太鐘意返工 叫佢哋三罷根本無可能

咁如果今日TKL都唔開呢

將軍澳人最撚鍾意打飛機

TKL閂埋就真係無人過到海

岩呀

調景嶺仲完好無缺

Popo:「你地而加正在參與一場非法集結」

真係搞唔掂

港鐵霸權後果

調景嶺巴士塞到痴左線

有冇人講多少少

今日6點出門口，依家先返到公司

8半岀門搭巴士去觀塘 而家1015仲未過將軍澳隧道

搞咁耐？！

去到調景嶺直接掉頭返屋企